前男友pk實錄

前男友知道我仲鐘意佢
我地sc仲有繼續儲火send啲send俾全世界嘅嘢
然後尋日 佢send咗呢個過黎(當然冇cap 我照打)
今日就斷咗我火

你到底想點喎
明知我仲鐘意你
明明一年前仲一齊遊行緊

一睇就知想搵囡多過女朋友 完

我係咪冇機了

人地看似都放下了

你還原地踏步呢

我都唔想 鬼叫自己仲好鐘意佢

但你有冇嘗試放下先

你咩cup

可以點做
我試過盡量唔諗佢
但佢又話唔想冇fd做留sc

c

係咪全世界男人都淨係鐘意大波

我唔係波型靚重要過大

你係咪F cup大波妹吖？

但我個ex係

唔係
我情敵係

咁冇計

樣同性格點都重要過波
睇波先既男人通常都係為搞

比你sc我 我同你玩咩火

都已經唔關你事啦

第個死狗公，即係佢都係個死狗公？

但佢之前一齊都唔係咁㗎明明

想del咗sc 冇意義了

我希望佢唔係

新鮮感 以前既我都係咁 因為仲後生
佢幾多歲 可能佢仲有本錢玩

順便del埋佢sc

21歲 175 個樣中上

del咗 唔想再諗

原來同年其實我都21 但我短期內唔會再識女
因爲我諗依加既我都係咁上下
Btw樓主幾多歲 撐住 活得比佢好就夠
我依加望返個ex過得好都覺得走寶

咪能煩啦
禾Cow個女都比你po上嚟

我19

捱過左呢段時間就冇事唔值得傷心

多謝你

似係故意咁講 等你死心

知唔知咩叫真pk呀小朋友分左手成年就由佢啦仲要玩埋啲咩snapchat儲火

胸不平何以平天下！！！

雖然我都想做double may

咁都叫 pk
我以為佢結左婚有仔女唔講/打你/借錢唔還/搞大你個肚走撚左去o個 d 先叫 pk...

Tg傾？

你已經輸左 完
返去洗衫

樓主輸咗

Tg?

咩叫儲火？唔明

你鐘意佢 佢就要鐘意返你

戇鳩

唔想冇fd做只係唔想做衰人嘅藉口
藕斷絲連 辛苦嘅係你
依家呢個年代 有心搵翻你一定搵到
我明白一下斷哂 個心未必忍心
慢慢嚟
可以斷左儲火先 再唔睇story嗰啲
咁樣做係愛自己多啲

睇VR...有波同無波係兩個唔同世界

小朋友21歲講乜撚「以前既我」啊

佢咁樣做係特登激嬲你，直接block吾好中佢計
利申： u space 巴

關人撚事咩

已封鎖會員 是否很驚訝

扮㗎啫，試下有條女除晒衫喺佢面前睇佢屌唔屌？

賤人

波形靚嘅通常都係大

抵你死啦死賤種

我中意長腿 大波bouns

有機
做sp有機

咁都叫pk
宜家係你仲鐘意人明明已經分手
pk在邊？

分左手仲關你事

同我同年

話左無feel就無㗎啦，仲jer撚住曬

想問邊忽PK?

我老野唔識snapchat
不過你講得呢句
其實都好清楚未來會點啦係咪

仲特登斷火 咁仆街。你block撚左佢啦

Move the fuck on la diu

你好缺朋友咩？
分左手就唔好聯絡啦
你咁樣有排都放唔低呀
呢個世界真係冇話邊個冇左邊個唔得架

樓豬不願面對
駁唔到

狗公都鐘意

分左手𥄫咩女都關你事？
鍾意大波妹就pk?

留個tg 大把巴打可以幫你忘記佢

儲乜撚野火呀

咩叫儲火

屌你真係好撚蠢明顯想屌女，仲中個頭埋去

儲火
樓主幾多歲啊
小學畢業未

輸咗

係

真係狗黎 唔明點解可以公開咁去講女同事